有冇人可以幫我打打氣

卑d打狗嘅片黎睇下
最近心情都唔多好